今晚大球場將會有矚目全球既大事發生(2)

再一次向世界發聲！銅鑼灣要人！

繼上次眾籌各國登報震驚全球，今晚！！！今晚！今晚我地要藉著全球直播既賽事話比所有人聽！我地香港人既意願！要全世界再一次知道香港發生緊咩事！

今晚既活動，呢個TG入面既義工需要你地既幫手！

係賽事既21分鐘，北翼球迷將會帶頭唱歌！預計有唔少非北翼既球迷會預早去北翼（即係入場之後既大空地）到時一齊用歌聲去表達！

希望各位入場既球迷都save 低上面既歌詞一齊唱！

未買飛既你地，今日可以去現場買，就當今次係眾籌登報，課多次金，今次既直播唔單止係全球共十三個國家、十九份報章咁簡單，係全球大大小小國家都有機會睇到！

當然，覺得貴既話，幫幫手做下宣傳/可以去場外一齊唱，希望多D人可以響應

今晚既活動，呢個TG入面既義工需要你地既幫手！

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

上個post 琴晚推到深夜就唔夠力！解唔到1001！今日要推爆佢！

代友Post
佢話到時用呢個App

推！

可以做到完全同步？

推!!!!!! 大家加油!

要人派野

連越位都唔識嘅絲今日都想踴躍睇波
邊到可以睇live?

場外一齊唱得唔得

到時會有人post link，有能力既，去現場睇

得！有好多人都去場外唱

咩賽事？

曼城今晚係大球場踢波

我冇用過，但上網穩定既話朋友話yes

推

對潔廁

呢個post 推唔郁

冇錢入場 場外唱都可以去喎！ 8點開波係咪？

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地

8點開

push

pish

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!

淨係識頭兩句
後面唔知咩

睇番#1啲圖嘛

今晚見！！！

你屋企睇波, 都打開窗, 大聲唱 !

幫推

樓主唔好意思， 我岩岩代你開左post

推依個！
和理非， 波台手足， 全部同我出去唱歌
預計8點開波，開波後21分開始唱

推 好撚有用

場外一齊唱

唔洗唔好意思，目的都係要多人知

q手足今晚見

場外夠多人把聲絕對傳到入去

G持

球迷記得着黑衫支持

支持曼城

傳單紙仔memo airdrop

Pish

今日睇波！

Bump

咩台有直播睇

光復香港，時代革命！

幫推 冇乜人知呢件事

今晚見

仲有冇飛

光復香港 時代革命

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

今晚大球場將會有矚目全球既大事發生(2)

[updated文宣] 7.27 12:00 元朗西鐵站

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

推！
再一次向世界發聲！

光復香港 時代革命

一路行上大球場既時候要一路幫手宣傳第21分鐘唱歌
一定有人唔知 最好print定大量歌詞派/airdrop

同要搵人倒數5-4-3-2-唱 咁會容易d開始
最好唱2-3次 先會真正做到全場唱既效果

加油各位

仲有無
同問

Do you hear the people sing

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，時間有待更新，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

Push

衝落場唱會唔會奶野？

推呀

衝得落去就舉牌之類啦

大推
Hong Kong is not China!

Pushhhhhh

到時外國實有人cap圖

今晚大家幾點入場？

有無入場既文宣組？
隔離仲有紀律部隊俱樂部 有興趣可以行過睇下

全部人黑衫 戴口罩！唔該！

唱英文版會唔會好d

成場運動失晒焦啦 仲大球場

6分9秒 默哀致敬到7分24秒啦

Up

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

係大球場咁多人 就算比你幾百人默哀又有邊個留意到仲有過萬人繼續睇波啦
比意見都睇下可行性啦

希望今晚去睇既手足上youtube 聽次先

場外唱係邊到等

咩都話可行性就唔會有今日啦 懶撚醒

不受傷
不被捕
一個都不能少

支持

係門口派傳單話比人知

推 do you hear the people sing

加油

有冇巴打場外一齊唱

組隊

記得大球場外airdrop

呀屌你老母好聲好氣同你講又咁撚串
你試下幾百人去幾萬人入面默哀呀邊撚個會留意到呀醒目仔，你估全場默哀呀？

唔諗可行性咁你不如話集合一百萬人衝哂落去球場舉牌呀，仲有noise呀但無可能做到ar ma
弱撚智

你唔洗覆我喇廢事阻著大家討論

其實係咩賽事
利申，冇睇波

我會

傑志對曼城

期待

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

大家留意下 熱門有好多post都係5毛開出黎轉移焦點 講好多其他野 又唔講上環元朗5大訴求！！！！！

推！！！！

一齊衝落球場表達訴求
班保安捉得幾多個
著黑衫落去跑

會唔會有walk in飛？

有，不過590

其實有無球員會企係我地呢面
用底衫或手拿banner展示在鏡頭上
巴塞球員當年都經常展示加泰旗同埋字句

請問場外的話邊個位集合？

喺邊買？

繼續推

全世界到場波21分鐘一齊唱 係條街都得 引起更大注意

有冇話幾點賣 驚冇曬

我無份入場但會布係電視機前面等著一齊唱

do you hear the people sing！！！！！！

黑警會唔會封路

有冇 大聲公 播音樂？唔唱全首？

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲
試問誰能未覺醒
聽真那自由在奏鳴
激起再難違背的那份良知和應

為何美夢仍是個夢
還想等恩賜泡影
為這黑與白這非與是 真與偽來做證
為這世代有未來 要及時擦亮眼睛

無人有權沉默 看著萬家燈火變了色
問我心再用我手 去為選我命途力拼
人既是人 有責任有自由決定遠景

幾點開始？ 大球場係旺角？

喺咪有walk in 飛可以買？同埋喺邊買？
利申：冇買飛

我今日都會入場
唱完可唔可以加多句
光復香港
時代革命

其實落場唔駛衝
大家一齊有秩序咁行落去舉牌
向曼城球員同世界各地觀眾宣揚
然後一齊返上看台就得
仲有機會同球員合照

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

阻阻你們！

無飛係場外集合？

推 黑衫口罩支持

今晚最緊急推呀!

開唔開電話電筒

唱唱下真係會喊

up

老漢推post

光復香港，時代革命

大農場

場外人士可以點知幾時唱

沒飛 不過一定會去場外唱

大家要推！！好多人都未知呀！！

緊急推

光復香港！時代革命！

不過大佬, 有幾多人背得出歌詞

屌你 拎住電話有幾難

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

今晚大球場將會有矚目全球既大事發生(2)

[updated文宣] 7.27 12:00 元朗西鐵站

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

人手置頂

推 i am ready

push push push

到時有冇直播？

推 加油樓主

話比全世界知

無買飛都係大球場出面叫下

其實如果早啲見到，我會提議除左大球場之外，有人出去真係好遠，佢地不如係18區最旺既唔同地方同時支援一齊唱，遍地開花，但時間太急，難攪

坐第二排打算舉牌

如果大家有banner/標語想放前啲可以比我

１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

推 好重要

足球外交

今晚會入場，亦會嚮應

PUSH

21分可以喺大球場場外唱

變左可以好多好多人

希望過到安

安檢

拎白紙 marker 入場先寫 冇問題

想見證

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

有人冒警！你扮警察你涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

DO YOU HEAR THE PEOPLE SING?

推出國際！

香港大球場
地址銅鑼灣掃桿埔東院道55號

銅鑼灣F出口
不過最好唔好搭狗鐵啦

唔好傻豬豬去錯旺角大球場

仲有無得買飛架

喂咁又理性D, 果個時間, 路面又塞, 而且封路封到9點3, 唔坐狗鐵又真係麻煩D

次次都聽到喊…

P牌大直路推爆！

有冇教學

香港大球場售票處

幫推！！！

推推推！
今晚唱歌既加油
727元朗見！

最後一齊叫番句 光復香港，時代革命

搵人播啦 易啲跟

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）立即追究警方鄉黑包庇勾結發動恐怖襲擊，暴力濫權
5.）立即解散立法會進行雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

727元朗

光復香港 時代革命

Go

now有無直播?

幫手推

雖然我睇完成個post都睇唔到個重點係邊個比賽
whatever

有冇人報導下老銅情況

推!!!!!

pushhh

今晚既事 推

唔識波都推

會唔會有直播
想live住各位巴打

push!!!

頭先鵝頸橋底有幾個軍裝查身份證

帶頭盔入場

有無人會係門口派歌詞？通知全部人一齊唱

過唔到安檢呀清

屌仲諗住帶添

唔好
黑衫黑口罩無聲抗議

支持！

著咗鮮色波衫

有冇得噓國歌？

唔會播國歌

五毛已經全面進場！！
琴日玩何妖！今日玩老解！

各位醒水！討論行動細節，撤退路線，獨立思考！

咁唱改歌ok？
起來我帶你環遊世界

完場 會唔會唱多次？

銅鑼灣開始多人

推!

Push!

到咗就開始airdrop

有冇人收工去緊呀？

到時屌埋鍾志光得唔得

叫佢收皮
等佢喺直播室聽住歡呼聲講波

參與唔到 上網有無live?

push!!!!!

有冇直播

咁其實係咩事同會做咩， 有冇懶人包

？

場外唱歌邊到集合？

`

8點開波
好緊張喔

會唔會一齊落球場踢波

單拖嚟睇 全黑

Airdrop 文宣

各位巴打加油

推 唔買飛場外唱都得啊！

上下半場21分鐘唱 do u hear the people sing

閘口啦應該

cwb之前唔會封路 今日要你兜

有冇live

同問

tvb財經資訊台

Cctvb

推
現場咁多吉位
有冇人唱架

少人到

點解呢個推唔起

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手搞臭政府！

sorry依家先見到 太遠嚟唔切 大家加油！

希望各位手足唱完歌
記得重申香港人嘅訴求！
叫一叫口號！

1. 撒回，惡法！
2.取消暴動定性
3.釋放，義士！
4.香港警察，知法犯法！
5.林鄭，下台！

幫幫手，推比現場手兄睇到！

警犬唔開車路
唔畀人入場

有冇人衝入場拉banner

請問姐係8點21分？唔好意思我唔睇開波 想問下 屌細力啲

係呀

今時今日仲以為有大台， 思想咁落後仲唔係超級大傻仔？

唔該你

仲有兩分鐘?

""".........

聽唔到呀

太少人

Free Hong Kong?

電視有 但唔記得邊台

變咗叫free hong kong?

矚目全球？

一來Tvb 推細現場聲
二來睇立場live 冇乜人唱...

禁禁下就睇到

rthk 1 都聽唔到，唔關cctvb 事

柒出國際

簡單d
光復香港！時代革命！

得約十人唱